覺唔覺女朋友係絲打真係好正

大家又係廢青
永遠唔驚冇話題
唔洗特登諗去邊到
留喺屋企傾電話討論吓連登post就可以過一日
仲要女朋友唔係港女唔崇洋崇韓

我真係好中意我女朋友

多謝bb
我都好愛你

嘻嘻

唔識你喎

有人要先得咖

你就廢青

祝你早日出pool

agree

你又邊撚個

我諗佢會睇到
係呀話你呀

故你老母先

祝我好運

女朋友極愛上連登

祝你好運

同男朋友討論緊佢出個post

有就好

唔覺
會俾佢起底

多謝你既祝福

一齊追post真係正

連登絲打都唔等於會唔崇韓
同埋有時連登嘅主流價值觀太仆街，好怕女朋友沾染到

我男朋友俾我追蹤緊

有獨立思想既
唔會盲從掛

已經起咗

至少我嗰個正正常常
同我思維上好相似

係嘅，佢都好叻架
但價值觀呢啲係潛移默化，例如我以前唔會講「係雞係公廁」，但宜家隨口就講左出黎

駁唔到

會唔會你都係痴線

作為絲打
我發現都係搵返有上黎嘅巴打係傾得最開心
上開黎點都俾出面好多on9有腦

我係呀 佢成日都咁講
話我弱智仔

波台班人冇腦㗎喎

表示認同

希望我第時男朋友會開返呢個post

咁事實上係愈黎愈多
都唔會周街話人係啦

岩岩問左男朋友 個post係咪佢開

唔識波台人
識過時事台、感情台、音樂台嘅
都算唔錯

你都冇腦㗎

我都好鍾意我既絲打bb呀

對唔住呀 我知錯啦 唔呃你𡃵

條女上連登仲多過我

我都覺我正

點睇女朋友係巴打

今日先同女朋友講起你

真絲

感情台最多死MK,5P WO

點解講我啲咩

唔話你知

女朋友同我用同一個acc

咁好咩

差d以為男朋友開post

弱智仔

傾電話未？

又鬧我

傾咗4個幾鐘了

但我男朋友叫我唔好上咁多連登點解佢唔欣賞我既好

巴打唔好ff 左手永遠陪住你

換咗佢啦

廢

傻仔 連登絲都吹捧
我識個日日出街都屌廢老 傻撚左

點解我男朋友以為我係你

一樣 現任同ex都唔鍾意我上連登
叫我唔好上咁多，同埋唔好係佢面前講

我好中意屌廢老

上得多個人會思想扭曲

唉

做乜呀

agger
尤其感情台時事台

一半一半喇

絲打都會睇泡菜野

發現男友係連登講唔好既野另計

有人要先得架！！

FB 高登唔上

講你壞話？

你講乜鳩

咁就要睇你心水清唔清啦 尤其連登家下咁多假膠 果兩隻歌神跟本係表表者

張學友都好啲

首先我要...

覺

佢上連登嘅程度仲多過我
然後佢仲以為我冇ac

祝你快啲有

唔覺

幾想識返個絲打

男朋友連連登都唔上自己睇po自己自high

叫佢上囉

如果你女朋友係巴打，我就驚喇

成日share比佢睇佢都會叫我睇少啲

都係雞黎既

邊個話絲打=廢青
識好幾個絲打都雞格又港女
上連登唔代表啲咩

見到有男性朋友係連登仔其實好有親切感

我女朋友係

一齊射仲正

傻撚左啊你？

我都覺

同女朋友諗d野+價值觀好似 成日偷偷地出post唔講比佢聽等佢自己發現勁sweet BB我愛死你 KFC幾正都唔夠你正

問題唔係出自啲假膠度 個啲只係少數
係好多人真係思想有問題 上得多會有影響
因為我有時都發現自己好似都俾佢地影響咗

男朋友成日想知我叫咩名我唔俾佢知

我地識第一日就互爆咗

其實崇韓都已經好撚大獲

崇韓都係傻西

唔通女朋友係巴打好正？

係真絲 吧聲好好聽

好想瘋狂結識連登絲打

我都希望搵到個男朋友係巴打 我男朋友完全唔會上連登 亦都唔會同我討論人哋，係一個無聊大怪獸

我同女朋友係咪上連登都係另一種無聊

瞓啦

今晚傾咗好多個鐘啦
又話早瞓

me 同條女 (青如) 都成日食飯時一齊上連登

有時我玩clash royale 或者溫書佢會讀post 我聽/ 佢打緊故果陣我講啲好笑post 佢聽
不過有時佢打故太專心 講咩佢都聽唔到 我就自動收皮send 個post 條link 去佢line 算

Agger
可惜佢唔係

感染佢上多啲

仲要靚女，唔玩fb, ig, 剩係對你專一

佢都冇玩ig snapchat

女朋友係絲打好正 d熱門post可以一齊討論

又唔會港女

之前出街譚仔偷聽到對面臺一定係巴絲打，成餐飯佢地講啲嘢笑到我勁辛苦咁食。

絲打真係好正，返唔到轉頭

+1

巴打你就好la

靜靜地攬住佢，一齊睇住一個芒上

女朋友是什麼鬼東西

女朋友係絲打
有時上得仲多過我
見到高質既post會大家係whatsapp share
仲有好多術語 潮文 大家講個陣都會接到
真係好開心

你個名

女朋友係sister
算唔算亂倫?

同女朋友尋晚10點一真傾到依加

連登不知幾多崇韓撚

咪就係
感情台個班男女

梳....

認識緊 都係成日話自己係廢青 講既term大家都明 諗既野又近似 雖然又時覺得佢自卑感重同扮cool 但好想佢開心啲我就開心 好想約多次出街

藍絲 本身係cd rom
男朋友都係巴打 我有左佢ac
有好笑post一齊笑下幾開心
男朋友我好中意你

祝你地一齊到

冇女阿

Agger
女朋友本身唔上，但比我影響左之後就日日上，仲沉迷過我

係就係絲打但唔係毒絲

琴晚同男朋友傾緊電話 讀呢個post俾佢聽 問係咪佢開 兩個都上連登真係多好多話題

食狗飯都值得share咩

係地鐵見到巴打上連登好想拍佢博頭
身邊冇乜男仔frd上

但我成日都比我男朋友話我好毒

咪害人啦.....

我都係

我覺得自己仲上得多過男朋友

係邊度搭開地鐵 我比個膊頭你拍

俾女朋友騎劫電話嘅樓主好慘

到依加都仲講緊

嚇親你就唔好

現實中識d絲打 好多內心都毒毒地

係

講錯野 女朋友唔好嬲 梳啊

肥你老母

女朋友係巴仲正
利申:gay

唔一定話好好 不過唔會網上識人既絲打通常人品幾好